考dse 算唔算體制內抗爭？

點睇

抗爭成功 無人才 一樣要依靠大陸

用中文出post算唔算endorse中共？

考DSE出貓先係

加入警隊打柒市民都算係體制內抗爭

簡體先算

考警察先係